大家有咩想同Solomon’s 1st “best friend”：姐姐講？

點解成日叫佢best friend? 有冇典故？

姐姐信 Solomon 呢個人真實存在未

咪好似Trump叫My best friend Xi He's an incredible guy咁

Best Friend呢個terms係侵發揚光大

至於Solomon 同姐姐嘅恩怨呢

9月20日：
早前有網民在Twitter建議，美國應引用《全球馬格尼茨基法案》（The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），制裁阻礙香港落實民主普選和破壞香港自治的官員和警隊。俞懷松轉載有關帖文，並提議將葉劉列入制裁名單，更形容她是「好人選」。（She seems to be a good candidate for the Magnitsky list.）

葉劉當時向傳媒反駁，自稱從來沒有侵犯人權或腐敗，又指該法案在2012年通過後，主要用來制裁侵犯人權的俄羅斯官員，「唔知關香港乜事」，亦非用來制裁民選議員。她直斥俞的言論完全荒謬、胡說八道和不知所謂，「唔知佢（俞）識唔識法律」，更質疑俞的身份，「都唔知共和黨係咪真係有呢個人」。

好朋友先有好待遇

希望你生生世世活係大灣區既壯麗山河之下